有邊套係動畫界公認神作

除左RE ZERO 之外?

eva?
魔法少女小圓 利申冇睇過

秒5

魯魯修

To love ru

多拉a夢

鋼煉fa?

我鍾意CROSSGAME多D
TOUCH太誇張

魔法戰爭

衝鋒21
足球小將
飄速宅男

銀魂